關於民間記者會 我有少少睇法

民間記者會長遠係抗衡政府民宣嘅channel, 我覺得模式可以改一改:
1 交代過去發生事件中 警察濫權或濫暴的證據和質疑
2 反擊政府和某些傳媒偏頗立場和不盡不實的報導和說法 令普遍大眾了解整個事實
3 整合當日民間的不同聲明和舉辦的活動 邀請市民自行閱讀聲明和有志之士參與活動
4 答問環節如針對某個指定群組的行為和言論 可先行記錄 再從連登或其他渠道尋求答案

記者會不是大台(x3) 不用有單一立場 只需公佈客觀事實 反擊政府

有錯請指證 歡迎提供意見 天佑香港

自推十連

9

8

7

6

5

4

3

2

1